［討論］防治流浪狗措施

俾狗狗大軍咬到好大鑊嫁，記得帶齊裝！！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1
推完

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！